★一人N間香港專收低端人口大專院校！

建造業訓練中心

睇今日新聞似集中營

Detail？

創新及科技應用中心上月底正式開幕，記者早前到現場視察，發現二樓工場數個窗戶手柄明顯有索帶，另有十二個抽氣扇，即使身處工場外亦聞到濃烈天拿水氣味。港九油漆業總工會理事長邱華康對事件感訝異，他指平日進行具揮發性、氣味濃烈的油漆工程時，為免油漆物料過快乾涸，會短暫關上窗戶，但其餘時間無必要長期關窗。

老貓個個post係唔係都加「低端XX」嘅?

明明都唔關事

★低端人口？毒氣室？建造業油漆班禁開窗 學員見暈

KT TI

IT

Now call KT IVE

殺校
茶果嶺地皮正進行規劃，由於興建需時，估計最快5至7年才建成，職訓局將會以兩校換一校方式換取此地皮，屆時將交還創校於1977年，位於荔枝角的香港專業教育學院黃克競分校，以及創校於1975年，位於觀塘曉明街的香港專業教育學院(觀塘)予政府。

why not起劏房？

你有冇返過母校

母校通常指小學

低乜撚野端
講完蝗語未呀

老貓係新移民

唔好怪佢，佢都係中國人